En que estudiar o en que basarse, muy buenas bases de HTML, CSS y JS

Layout, bloques Flexbox y CSS grid

Position

Leer documentacion del curso

Todos los temas son muy importantes

Replicar varias paginas